史達寧真係吹大左

廢物

手腳唔撚協調咁

垃圾

Nigger係咁上下

DLLM史達寧咁都miss

佢打盃賽真係成碌柒咁，歐聯個陣都整死咗鏝